評曾志豪:

0/10
寫埋啲書懶好笑，話新移民搶資源搶房屋係偽命題又屌9啲人唔去六四

死左膠收皮啦，抵你辣㷫澳狗fb比人圍屌冇人幫